女人天性就係臭雞

其實得女人先會靠色情上位

乜嘢女星潛規則
買內衣褲俾男人
做雞
PTGF

老實講有冇見過男人做一樓一？開到成行成市？女人根本就係臭雞，女權主義就係又要做雞又要貞節牌坊。

最憎啲人係Instagram露對奶出嚟
話自己唔係比男人睇
乜嘢支持性解放
真係笑撚咗

不服來辯

臭雞快啲出嚟講兩句

結婚話要行教堂嗰啲臭雞

創世紀一早講話女人係男人為主
又唔識野
又要做耶撚

咪撚再搞笑啦

出嚟講兩句啦

有冇見過男人訓係架車度？
賽車女郎丶拳賽女郎
啲衫咁少？唔係臭雞？

點解呢個世界咁多寫真女星？
Av女優？

唔希望人哋淨係望你對奶？
用面膜都要放對奶出嚟

盲鳩可以睇吓留言

想人哋尊重
你都唔尊重自己
成日話爭取女權
首先要男女平等囉

唔係講一套做一套
依家啲法例都會偏向女性
社會潛意識都會偏向女性
但係當你地又要受到男人保護
又要有主動權多過男人
咁咪過分

點解你要攞社會性別定型下產生嘅福利
又要剝削男人應有嘅權利？

出去食飯AA制又話男人小氣
自己又唔諗下？說好的男女平等？

又話男人讓女人天公地道
說好的男女平等？
咩嘢叫蝦女人
男人唔可以打女人
男人唔可以隨便摸女人

你地又隨便做？

男同女根本就唔係同一樣嘅生物
由古至今應該都要男女分工
因此便有主次

連動物都識啲，女人都未知
真係有趣

有一隻臭雞偷偷留下負皮
又唔解釋下

老實講有啲女人話男人同女人一樣
大家赤裸上半身冇問題

認真我相信呢個世界嘅男人大部份都唔會反對，根本就係你哋啲女人自己都唔支持自己人，說三道四最撚八婆嘅咪就係女人囉！你試吓着少啲布，啲師奶圍住你來講啦，乜嘢世風日下，一定唔會係男人鄙視你地囉！

Ching好波

因為呢排太多女權走出嚟
成日講廢話
所以要開返個post
等佢哋駁唔到
如果唔係到咗將來
隨時只要男女共處一室
男人必有損失
係唔係都話你強姦

道出心聲
女人全部都要死

唔係要死
之但係唔好成日話男人點樣對女人
女人應該有啲乜嘢權利
老實講男人有好多權利都冇
咁我哋係咪又要爭取？

根本而家嘅所謂權利
其實就好公平
女權人士就係要打破呢種平衡
搵嘢嚟搞
根本on9當有趣

最好變返古代果種男尊貴 打女人都無事果隻最好
臭雞就係要教
死臭雞 打撚死你

係香港特別嚴重姐

同意有主次
但係唔同場合都會唔同姓別既主次

要用體力既一定係男人為主
屋企野一定係女人為主
同時都接受有例外既情況
咁先達到真正社會公平

個個女人都係雞

係 一唔岩就掌佢咀 女人天生就係黑人憎
應該要送入集中營

男人打女人有事，咁女人打男人有冇事？

臭雞又入黎負皮 比撚你含就應該知足啦
你雞黎架昨 係到嘈嘈嘈 咩權利關你撚事咩 臭雞

十卜Ching

樓主平日係咪靜係網上接觸女人
以偏概全到講到係女人就係臭雞
如果你咁講 夠可以話
男人天性就係狗公
係男人都係雞蟲

我就唔係反對女人
淨係反對呢一種思想

咁多例子，證明左唔係男人用有色眼光睇你，係你地女人本來就用呢一種色情作為你哋嘅優勢，你哋賣弄色情換取利益。

都唔係所有女人都係臭雞嘅
但係有好多女人都會利用自己嘅身體換取利益，唔理你係直接做雞攞錢，定係成日扮晒小女人要求人哋幫你做嘢，呢啲都係利益。

你講嘅所有嘢都要有男人賤格去支持先搞得成。所以女人係雞，男人就係嫖客！

有供必有求 男人唔叫雞唔睇j圖咪冇市場 冇市場咪冇依d嘢出現

男人，尤其係狗公，好心唔好見到閪窿就立即降低智力先得㗎 女人所以咁惡同班柒頭不無關係。咁撚怕寂寞要女人咪攬實老母囉

你食你既屎啦臭雞
你逼你條仔哄你係你自己事
又話人唔識拍拖 人地唔撚想同你拍拖昨 臭雞
Hea覆咪hea覆囉你乜水呀？
起撚左你底啦港女
你番屋企接觸你個條唔想理你既仔啦 雞

呢位人兄
唔知你今世發生過咩事搞到你咁
但我祝你下世更好

屌你老尾呀，點撚樣駁呀

我祝你下世做狗 係大陸出世 比人斬黎食

男人就係嫖客
咁有咩問題？

女人就係雞，
天生利用自己身體性別換取利益

我個post主旨立意
並唔係話呢種社會模式有問題

淨係講緊女人話要男女平等
自己又唔做好
想攞晒所有利益

同埋做雞咪做雞囉
啲女權人士又走出黎話要性解放
又話冇問題，就好似自己做完雞
就同人講話唔係呀唔係呀我冇做雞啊
真係得啖笑

同埋樓上講話有市場先會有人做雞
咁你講得好啱

不過乜原來有市場，你就會去做？
咁咪真係搞笑囉

問題唔係出係嫖客身上
係你地自己都唔愛惜自己
跟住仲要話係因為嫖客先至有我做雞

可唔可以有返啲邏輯

有冇諗過唔係同一班人黎
呢個社會有真係雞既女人
同正常既女人既

咁點解你逼你條仔哄你？
你哄佢唔得？而加唔係淨係講做雞
係講緊你地班女人識話人唔識話自己
要平權又要take advantage 呀

係有正常女人
我上邊都有講過

我講緊大部份女人
包括現今香港大部份女性嘅思想都係覺得男人應該養佢，男人應該有樓有車有錢先可以娶佢。

但係呢啲野如果係男女平等嘅角度
唔係應該共同分配？

講緊做雞，並唔係話佢真係去做
呢個只係象徵同埋意識形態

呢位人兄
起人底都睇清楚啲先講野啦

女人話唔好物化佢地 但就為錢出賣肉體

要成日諗你係咪真係中意我真係好攰 其實我只係想你多啲關心我 多啲時間比我。唔好hea覆我

你邊撚個 比咁多時間你把撚？我唔好去搵多d錢？

咪就係，當佢哋當自己係貨物咁樣出售，之後又話男人當佢哋係物件，咁咪真係搞笑

其實講到尾都係男人自己拎黎

班厹為左屌閪咩都做得出

利申：紅巴

其實你有冇睇大家講咩
都話做雞冇問題
明碼實價都冇問題

最大嘅問題係做完雞咪認囉
又要貞節牌坊

又話要女人應有權利
又話唔好物化女人

呢啲女權人士要打破社會平衡先係最on9

想屌西就正正經經去叫雞啦，溝咩女要搞到自己咁辛苦呢？啲港女咁巴閉，咪叫佢吃自己囉，使咩咁撚燥。臭西事實周圍都係啦，成日話同人講心唔講金，轉頭咪臭喺check你家底先受溝，痴撚線。

On9，女性鍾意露咩係佢嘅自由，唔犯法就得
靠身體搵錢上位有咩錯？
男性夠可以做健美先生啦，去擔泥夠係用身體搵錢

都話冇錯
但係女權人士叫啲男人要點樣點樣對佢哋
乜嘢眼光乜嘢佢哋應有嘅權利
咁樣咪影響到我哋囉

冇影響就冇人講啦

啲女人駁唔到就負皮,一係就話死毒L,無智慧可言,果真臭雞也

我唔明d女人 又要打哂對波出黎 又要叫人唔好望唔好睇 係咩心態？

應該將強姦合法化

唔係男人咸濕，女人邊會用色情做賣點 有求先有供

你係唔係未撚瞓醒？

男人咪一樣冇個敢出黎認叫雞
大家一擔擔，爭乜鬼吖

上邊咪講咗囉
係唔係有需求
女人就要做雞？

女人用色情做賣點
之後就話係因為有嫖客我先做雞咋

都話女人講嘢真係冇邏輯

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面 右手一邊留言話港女係雞係公廁 左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語： 「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」 6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根 慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢 因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

咁on9都咁多正皮
套套av都有男優架啦
冇影佢個樣就唔存在架咩
女優紅都係因為啲男人buy姐
咁係咪可以話男人就係鍾意臭雞

又要鐘意臭雞又要扮君子

其實講召妓呢個問題
需求來自：
1. 男人貪心，咸濕，唔識滿足於自己老婆
2. 男人廢，識唔到異性

供應：
1. 無其他方法搵到錢走頭無路女性
2. 自願用呢個方式搵錢的女性

而部分男人都會唔認自己叫過雞
部分妓女唔認自己係妓女
所以打和

係你以為男人無一樓一姐

講到好似無鴨咁
不過對於個d賣肉哂肉po ig既女仔，真係駁唔到
早排睇左本書，講女性心態本能潛意思各種都係想依靠男人
不過，有d覺醒左既女權撚否定呢樣野，真係做到女性經濟生活獨立自主，so what?咪又係比人屌話老姑婆剩女嫁唔出
男人（尤其連登仔）：女人是原罪是臭雞

利申：支持男性hehe，唔好靠女人！身體自主！

( Show Blocked User - 電莖植入 )

真係做雞嘅係其中一種臭雞
仲有好多貪小便宜搵男人着數嗰啲都係臭雞

睇嚟你閱讀理解有問題，
都話做雞只係一個意識形態同埋象徵，
唔好混洧視聽得唔得？

問題唔係講緊呢種社會模式

係講緊近期成日走出黎話唔好物化女性嗰啲女權人士，又話自己要男女平等但係又要攞盡着數嘅女權人士。

多謝你
你唔打出嚟，我都唔知有你嘅存在

有啊
睇返個比例
500:1？400:1？

同埋嗰啲唔叫一樓一
應該係會所之類

不過多咗女人去叫鴨
都係一件好事
可以加速男女平等

咁就唔使成日都驚啲女人恃住自己性別橫行霸道

繼續沉醉於想像之中
呢段文字幾好唔錯

想像一個港女喺一間不足500呎嘅私樓入面 右手一邊留言話港男係毒L係肥矮柒 左手揸住已經被肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把嬌嗲聲喃喃自語： 「我咪係雞 臭閪港女 嫁去你家做私家雞 你屌撚死我啊」 6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根 慢慢托一托副波平如鏡的胸圍 頓覺心情舒暢 因為佢覺得頭先已經侮辱得港男淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港女出返啖氣！

係呀 人地臭架 你地有本事屌男人屎忽出火呀 你地屌西死全家呀

首先都話你冇睇文
或者你閱讀理解有問題

依家係屌緊又要着數又要女權嗰啲仆街

另外希望你中文可以更上一層樓
打返好啲字啦

公道d講句，係有需求之後先有供應

不過得罪講句，利用色情嘅女人都係臭雞

冇否認過
的確係有需求之後先有供應

乜但係只要有需求女人就必定要有供應？

全世界究竟有幾多女人會要求男人對佢哋好要養佢哋？要俾錢佢哋？全部建基於係蔡卓妍果句我有俾你屌㗎！

咁樣就係所謂嘅男女平等？
一係你就唔好強求女權主義
一旦你要求要有，你就首先要做好男女平等。

請繼續辯駁

100%正確 無可挑剔

樓主又咪係雞生出嚟
son of a bitch
btw,

樓主癲到講緊乜都唔知

次次睇都笑到仆街

其實係香港地真係搞gay好過

我講緊嗰啲雞係講緊女權人士

我老母就真係冇要求女人當道
一向都教我，男人應該讓女人
男人唔可以欺負女人之類

既然佢冇要求女權
自然佢可以享受男人帶俾佢嘅利益
呢種就係我之前所講
現今男女權利嘅平衡

係啲女權人士要打破呢種平衡
但係又要享受男人帶俾女人嘅利益
即係佢認為男人對女人好係天公地道
但係又唔希望自己要對男人好
唔希望付出

簡單啲來講女權人士就係一群想不勞而獲嘅臭雞

果然係臭雞,立論基礎都係假定連登仔係肥矮毒柒窮,鬧八婆交就返babycomdom la

如果你睇唔明
學謝霆鋒咁講我都冇辦法

樓上啲人講嘅係因果關係
=要男人有需求女人先會做雞

我並唔係講因果關係
我講緊嘅係禮義廉恥
同埋既然女人唔想男人物化女性
咁佢哋又會去做雞？

係唔係人哋有需求畀得起利益，
你就要去做？

唔通我話比＄5000你食屎
你又食咩

女人永遠都淨係會話男人錯
唔係因為你哋啲男人鹹濕
你哋就唔會俾錢叫雞

我收錢俾人屌
係你地害我變成咁㗎

唔係我貪慕虛榮想要錢呀
係你地啲男人將我哋物化
我唔係貨物
下一句就係
＄400全套
＄1000全套
有啲就會話我想要個手袋
你會唔會送個iPhone俾我
任玩三日唔使帶套

我真係得啖笑

有啲女人成日淨係識問男人攞錢
如果佢哋支持：男主外女主內丶相夫教子。冇問題！但係做家務又唔識煮飯又唔識，淨係識係屋企瞓覺出去做facial。到咗洗碗嗰陣又話男女平等，你唔好叫我做。你做咩將我物化？依家我係工人？

呢啲咪真係臭雞呀

你老母係咪女人

就係你個留言上邊果一段咋
盲嘅話可以去睇下醫生
如果係文盲嘅話可以問下老師

成日以為你老母係女人呢句係真理
咪講咗而家唔係針對女人
係針對女權人士

你係咪目不識丁嘅大陸人？

連登仔咁仇女最啱去搞基 去做人型蜈蚣擺

標題打女人天性
所以先問你老母係咪女人
之後自己搬龍門話只係針對女權人士
就屌人係盲同大陸人
下次開post之前諗清楚想講咩先開啦傻鳩

連登仔連登仔
最好笑嗰啲就係明明自己用緊連登ac
跟住就認為自己出於污泥而不染，高人一等
如果你認為呢度啲人侮辱左你人格
請你離開
快啲去名校post 嗰度有你一席之地

我第一段就已經講咗女權啦
係你冇睇清楚咋！傻鳩
叫咗你學多啲中文㗎啦
你要返小學深造

擘大隻眼睇清楚啦懵撚
唔好淨係識擘開大髀做雞先得㗎

呢個駁唔到

老實講自問唔係口才了得
係因為我講緊嘅係事實
所以啲人先駁唔到
之後淨係會話你係毒撚
話你老母係雞

對住呢啲人我笑了

句句都女人
後面又冇意思講係女權主意既女人
只見到係形容所有女人都女權主義
都未講個標題一黎就係女人天性
自己表達得唔清楚咪認囉

利申 覺得女權on9又煩

睇下你講緊邊種女權主義
如果係爭取男女完全平權
姐係鐵達尼沉船唔洗比女人走先既話
我第一個舉手贊成
不過好多支持女權既人連自己爭取緊啲咩都唔知
一味cherry picking 姐

喺條街望兩下都覺得係洩底左嘅女人
竟然話爭取大家赤裸上身冇問題

永遠性交之後個個都淨係會覺得女仔洩底
俾人摸胸係非禮
竟然都會爭取大家赤裸上身冇問題

爭取男女平等嗰啲女權人士
去到人哋門口係咁摸人哋大隻佬心口

有冇見過男人走去鹹濕啲車模？或者動漫girls

鬼叫男人天性鹹濕咩

其實真正既男女平權應該係益埋男人
男人唔洗再老奉埋單 買樓
不過一定冇咁理想

佢哋爭取嘅係不勞而獲
即係着數要攞晒又唔使付出就最好

係囉 話自己老母都係臭雞既人
三句唔埋兩句就標籤人盲、擘大對髀既雞
你就最撚有道理啦
都唔怪得你平時受埋受埋咁多氣只係可以係連登開post盡情屌人臭雞
開post聲大大
我諗叫你試下去中大gmail個煩膠女權西面前指住佢塊閪面鬧佢都唔敢啦
你做到既咪就係可以係連登依個小圈子度開post拎認同
要改變依個風氣就應該見到依啲女人就指住黎調教
改變佢地價值觀
唔好話咩你平時有屌唔通你話我知咩
我夠話我老豆係李家誠啦

都仲未撚屌柒你用埋晒啲支那用語不服來辯

女人生出黎就係為左做男人洩慾工具 比知識佢地根本係on9行為 安安份份比男人屌咪算 古人傳統男尊女卑 根本係領先時代發展既思想 以前既人幾有遠見 男尊女卑既社會先唔會有女人係社會上搞屎棍

話我平時受氣係你估
話我洨底又係你估
如果全部都建基於你假設之上
咁我只能講一句我抵死囉

事實勝於雄辯
全部都係你靠估
你係唔係呂小姐？
問你呢句係學你咋

第一句就證明左你係on9啦
點解性交一定係男人有着數？
點解你要假設女人係泄欲工具？

同埋我好支持男女平等
我淨係唔支持臭閪女權人士帶出嚟嗰種不勞而獲嘅思想

有供先有求 自己諗啦 連登毒撚 露個屎忽出黎免費比人屌都無人屌啊

有需求就要供求？
反而需求嗰個要檢討？
供求嗰個唔覺得羞恥？

自己諗啦

連登仔連登仔
最好笑嗰啲就係明明自己用緊連登ac
跟住就認為自己出於污泥而不染，高人一等
如果你認為呢度啲人侮辱左你人格
請你離開
快啲去名校post 嗰度有你一席之地

打多次都唔使
直接複製俾你睇

有冇諗過冇男人一樓一係因為少女人會用錢買性

返古代啦on9仔

有冇諗過剩係得女人會覺得自己個身體搵到錢？大部份男人都唔覺得自己可以出賣色相換取金錢。

唔係我哋要物化女性，係你地自己幫自己衡量左個價值。

係女人幫女人俾咗個明碼實價咋

放大啲費事啲盲鳩睇唔到

女人天生竟覺得自己洩底，呢個觀念已經冇咗男女平等既概念啦？ 得女人可以洩底男人唔可以？ 扑野一定係男人爽哂女人就係洩慾工具，都痴撚線，仲有好多認為男人養女人天公地道？ 咁呢個世界嫁唔出既女人咪餓撚死哂？ 跟住唔夠你講就話你地班男人咁叻自己生仔呀？ 咁如果我唔撚想生小bb友紮咗咁點計先？ 又要養你又要受氣， on9?

呢啲真係on9
男女平等好應該
但係並不是女人可以喺性別定型下產生嘅權利獲取利益，同時又話要男女平等。

講生仔嗰啲真係on9
呢個係基因嘅規定
你唔鍾意生仔咪唔好生囉
唔鍾意變性囉

物種嘅規定就係咁

如果你要求男女平等
就唔會因為你要生仔
就可以多一個利益

無犯法唔等於平等。

男人要播種係天性。
女人做雞係咪天性﹖咁就唔知了。

人地主題都唔係講緊性工作者。
而係廣義咁計，女人的而宜確咁係用「色」黎搵「報酬」
而男人係唔會咁做。

我只係知道連登仔世界女人就係雞 你有無見過溝到女食到女既會話啲女係？

公開講要比人批鬥。

金勞詹你點睇﹖佢係咪溝唔到女﹖

呢到d毒撚好恐怖

睇清楚女人既人啫，真正恐怖既係女人

服呀，其實好多人都知、都明呢個道理，但佢地會選擇避開呢個話題，去討好你口中既臭雞，所以點解人地有閪屌你冇就係咁解